聽日啲黃店小店藍店都開，都係幫襯返麥當奴大家樂算

年中無休 稱得上香港良心

我半深淺黃 都預左勉為其難食M記

*黃店、小店、藍店都唔開

無視風向，全力支持黃店

總有一間M記係你左右
BBQ粉真係好正

我想問 你咁樣打錯字法 仲有冇5毫子收架

支咩持 10間9間都唔開

仲蝕少啲 話之啲員工死